舊式公屋廁所地板去水位唔係U型

由樓上單位落黎我既廁所天花睇到應該唔係U型, 只係L型喉
咁點搞呀?

紅毛泥

暫時搬去酒店住先啦

平時拎舊磚封左佢 同洗廁所戈時先拎開

放心
無u trap係佢中招先

樓上無咪等於樓主自已都無

不過樓主睇真d, 入大屎渠果到應該有

咁就自己keep住倒水入去水口